---
title: "Corona"
layout: event-detail
permalink: /weltgeschehen/corona/
evt-short: covid
---
{% assign evt = site.data.world_events | find: 'evt-short', page.evt-short %}
**Hinweis: Folgende Inhalte können Spuren von Lügen, Propaganda, weggelassenen Fakten, eingeschränkten Sichtweisen und Fehleinschätzungen enthalten.**
